PS Store話今日開賣但實際上幾點先上架？

收工返到屋企諗住去買edf5
點知啱啱過咗預購時段冇得預購但又冇另一個非預購嘅ver可以買

轉日psn?

港psn
好似無edf？
得日服有

係日服呀
瘋狂f5後得出結論係朝早10點